［財務公司撚入］其實啲騙徒係點樣盜用他人身份借貸？

真係咁易比人盜用身份？憑一張身分證就借到錢？
地址證明同戶口都唔使check

會唔會間財務公司先係最大騙徒？